有冇人岩岩買到palace??

屌佢老母禁兩件tee都禁唔到
搞撚錯呀

得閒去ldn shop睇下先